求AMD 顯示卡推薦

小弟部腦都成5 年
岩岩張顯示卡壞左
主要用黎食雞 畫質中高
但係唔可以駁電 HDMI 出得架啦
筆直1200內
求推薦

SAPPHIRE, AMD, RX 570 NITRO+, 4GB GDDR5 $1250

人地要唔駁電

多謝師兄先，但我駁唔到電

唔駁電

Unplugged 畫質中高
難左啲喎巴打

冇啊 樓主收皮啦
又要唔駁電又要高畫質
你自己整張3nm 既卡啦

食雞 中高 唔駁電

ASUS / 華碩 PH-GTX1050TI-4G PHOENIX GTX1050TI 4GB GDDR5 顯示卡 (DI-E105TP4) HK$ 1370

Amd就唔得nv就幫到你

喺呢度，我要再一次屌amd老母。
上個月買左張590，搞撚到總支出買到1080
好啦，諗住終於可以開開心心打機機。屌你老母個新driver又搞到死撚左。
係物理上嗰隻。
Google過有人同我同病相憐。
而家去緊買1070。

我屌爆你老母，amd死全家。

發生乜事？

個新driver有自己oc，乜乜柒柒。
重開機把風扇直升機咁撚樣。
之後一打機唔夠幾分鐘就死機黑畫面，個喇叭仲要鳩叫

物理上？更新driver之後着火?

行開啦打手 上外國froum跟本就唔會有人追住黎屌amd得垃圾連登打手先會講 知你d貨賣唔出啦，等出20系再減價清啦

話我打手我屌你個老母
我揾到個post你係咪自貼食屎先

Amd俾左好多錢你咩，含到咁大力

Amd打手死全家

Rx560 第時10系減價記得話我知

睇日期啦on9仔
新driver呀衝出黎柒

連搵番同一張卡做例子都搵唔到 btw點樣可以用到1080既價錢買590？ 貴成部唔止wo 你自己鋪來貨價平要單聲

好人好者用乜AMD

你慢慢
On9到作我係商家

衝出黎柒
屌我，我原先用緊cm650w 模組牛，Corsair 復仇者ram，無hdmi嘅lg芒。
因為你張仆街590換撚左隻rmx，新corsair ram，asus所謂電競芒
貴撚過張1080呀屌你老母

換mon關張卡咩事
換ram又關張卡咩事
你唔好俾人水完就賴嗮落張卡到先得㗎

佢比人水完走火入魔而家想一心想報復AMD